今晚tesla應該升幾多？

我見佢而家pre market好有氣勢
我感覺好開心
一買就升

LM

起碼1600完場啦

靜靜地....
唔好燈啦

起碼2000啦。。仲唔gel 定頭?

高開低收格局

盤前唔準
今晚插水

收聲啦仆街

屌你老母

又粒，1000啦

要放了, DLLM

8月尾應該見1000

點解

又燈,
靜靜地唔得既 今晚又大跌啦DLLM

屌你咩

2000

all in成副身家

多左 我預2200算

start free fall

多得樓主 上星期買落啲PUT可以大收成

升條撚呀 落地獄啦

1600

話撚左架啦。一出post就一定跌返
咁撚多手開post燈做乜9
靜靜地唔撚得

我都有開過po 吸收教訓 所以靜啦唔該